從金融合同到心理健康服務，從住房到為人父母，各種機構想盡各種大大小小的方法來對付LGBTQ人群。 這是有史以來最奇怪的國會。 它會促進LGBTQ的權利嗎? 菲利普·埃利奧特| 2021年6月25日|時間 
 莉茲去世後，他開始利用這個空間分享自己的心碎之情，並公開了自己為人父母的掙扎。 Netflix新電影“父親身份”背後的真實故事|安娜貝爾·古特曼| 2021年6月18日|時間 
 延遲生育是全球經濟困難、流行病和政治困境的代價。 在那些大流行嬰兒身上找到新的樂觀|蘇珊娜·施羅伯斯多夫| 2021年5月30日|時間 
 我不指望初為人父會很容易，但我想我會讓我媽媽來幫忙。 媽媽最知道:大流行的痛苦和希望|Kate Bartlett | 2021年5月10日|Ozy 
 雖然我們都為這件事感到心碎，但她去見她唯一的孫女的潛在後果太大了，所以，到目前為止，我已經在沒有她在身邊的情況下度過了為人父母的頭10個月。 媽媽最知道:大流行的痛苦和希望|Kate Bartlett | 2021年5月10日|Ozy 
 另一方面，計劃生育協會稱墮胎“非常安全”。 墮胎併發症很罕見，無論右派怎麼說|薩曼莎·艾倫|014年12月8日|每日野獸 
 Tinina Q Cade基金會的首席執行官Camille Hammond簡單地說，為人父母的途徑是不同的。 想要藍眼睛的寶寶嗎? :人類生殖的奇怪新世界|埃莉諾·克利夫特| 2014年11月24日|每日野獸 
 美國計劃生育協會主席塞西爾·理查茲上個月在《Elle》雜誌上講述了她毫無歉意的故事。 女性分享她們秘密墮胎的故事為三分之一的運動|Brandy Zadrozny | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 加劇這種情況的是，許多在計劃生育協會照顧女性的醫生通常也開私人診所。 密蘇里州的墮胎是一生的等待Justin glwe | 2014年11月12日|每日野獸 
 塞西爾·理查茲(Cecile Richards)是美國計劃生育聯合會和計劃生育行動基金的主席。 美國是時候支持其他國家的強姦受害者墮胎了Cecile Richards | 2014年10月17日|DAILY BEAST 
 誠然，為人父母，如果不是以災難或對災難的恐懼而告終，是一項重大的責任。 兒童和青少年道德犯罪問題特別委員會的報告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 它的文學淵源從劇院關門之前就開始了，甚至一直延續到我們今天。 《致命的嫁妝》|菲利普·馬辛格 
 但是，就像Thyrsis發現的那樣，為人父母不僅僅意味著可愛的嬰兒語和數牙齒。 愛的朝聖|厄普頓辛克萊 
 一些最優秀的男性和女性拒絕結婚和為人父母。 禁忌與遺傳學:梅爾文·摩西·奈特，伊娃·洛瑟·彼得斯，菲利斯·瑪麗·布蘭查德 
 當我說我相信父母至少是大致平等的時候，我並不覺得自己是自己性別的叛徒。 夜視物|海伍德·布朗